比一罐可樂更輕！LG 新 8 吋平板發表

平板電腦近年鮮見突破，廠商要為新產品找出吸引消費者買機的賣點絕不容易。LG 日前發表了全新 Android 平板 G Pad IV 8.0 FHD，規格算不上突出，就連系統版本都並非最新，正當以為新平板是另一中庸之作，LG 賦予了它一個讓消費者容易記住的賣點。

這部 8 吋平板的重量只得 290 克，和一罐 250 毫升的可樂的重量相若，這比起市面上相同尺寸的平板都要輕，這個賣點相信能夠吸引經常帶著平板外出工作的用戶。除此以外，LG G Pad IV 8.0 FHD 的另一賣點就是有 4G LTE，就算沒有 Wi-Fi 亦可以連接上網。

LG G Pad IV 8.0 FHD 配備一枚 8 吋 1,920 x 1,080 解像度螢幕，搭配 Snapdragon 435 處理器、2GB RAM 和 32GB 儲存。前後鏡頭均為 5MP，並且有容量略小的 3,000mAh 電池。這部平板由即日起在韓國電訊商 LG U+ 發售，售價約 HK$2,392。

睇錯左
以為係比一罐可樂更便宜

咁點解唔買iPad mini 2
好撚on9 LG

唔鐘意apple，應該話係討厭
但係買娛樂用tablet 唔買ipad 真心on 9

iPad 係勁，但 iOS 遠遠不及 Android
Android 你裝乜 App 都有，想點改都得

我都都用an 手機加ipad，所以我都知an 嘅方便
不如認真如果想買部有用嘅我就會買windows d 2in1

Snapdragon 435
2gb ram

電子垃圾
SD435
2GB Ram
3000mAh 電

2g ram, 3000電推8吋mon
電子垃圾

屌，435娛條撚呀！

華為部m3算係而家規格最好既 antab
2kmon 指紋 雙喇叭
不過冇an7.0
唔係type c
而且實機望過個mon色水唔靚
等佢出下一代先再考慮

利申 仲用緊2年半前既 sony z3tablet

要睇下你攞黎做乜
已經有laptop要多部2in1又無乜用

Android tablet 啲app狗也不屌

$2392

當年出g pad 仲要用s800 我都真係嘩左一聲

依家睇完個spec真係屌一聲

我原本老用緊z3tablet
但係爆左moon
整要1500
最後出左lenovo tab4 8plus
除左重啲之外完全屌打z3

iPad 用同級/更高級u
An tab 用同級/垃圾u

條女個樣好似唔知點咁

牙石呢部好似仲吸引啲

利申:
仲用緊Z3 TabletCompact, 唔想佢咁快壞住 經常用佢嚟打各類模擬器

山寨兩系統d機仲好過佢

ipad 5淨係貴你舊幾水

色水好唔好，想買黎睇下片